警員指被告可用12吋長金屬絲「綁人」 官：「似萬字夾伸直咗 點綁？」

案件今早開審時，控方指涉案鐵勾非常尖銳，足以用作傷人，而案中士巴拿及螺絲帽可用作拆鐵欄及撬開門鎖，金屬絲則可用作束縛他人。裁判官何俊堯卻質疑，涉案金屬絲「得12吋長，點綁？」更認為「似萬字夾伸直咗」，問作供警員有否親自驗證過證物。控方一度稱根據案例，不需證明涉案物件的實際用途。

拘捕被告的警員鄭嘉俊今供稱供稱，當晚約10時與同袍駕警車沿城西道前往香港仔，其間看見有20位示威者於城西道與西祥街交界堵路。鄭遂與警長34577下車追捕他們至卑路乍灣公園，並衝進公園男廁。他看見其中一個廁格關上門，遂問：「有冇人喺度？」惟無人回應。其後被告突然從廁格衝出，最終被截停，並在其背包內搜出涉案物品。被告及後被捕並帶返警署。

d黑警平時拎開12吋萬字夾玩困綁?

裁判官 竟然仲有SENSE 係咩事

控方一度稱根據案例，不需證明涉案物件的實際用途。

綁住佢地碌鳩係差唔多size

百國聯軍 暫時做返正常人安全啲

即係佢推斷你點用就點用

藍C : 意圖犯罪係案例之中 都已經有啦 > 國安法條文有咩問題

何俊堯官不嬲都係比較正常

金屬可以插死人
應該告佢企圖謀殺

金屬仲可以導電
有機會引道雷劈落黎
如果道雷夠勁分分鐘可以劈開地殼
所以告埋佢分裂國家
危害國家安全
顛覆國家政權

判佢終身監禁就岩
睇黎我好有潛質做法官

講得出果下先好野

藍屍應該好快會狙擊佢

佢啲案例可能係炸彈火箭炮嗰啲，梗係唔洗證明啦

呢個唔係推斷
係斷鳩估

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

咁充公兩電啦，可以電死人

而家已經去到wei爛面都要鋤人入獄既地步

塞馬眼

黑驚講野咁好笑 佢地唔笑既
12吋綁到啲咩?綁佢地69?

破案原來只要靠常識

LAN線都可以自殺 點解萬字夾唔可以綁人

其實佢個比喻都唔啱
普通萬字夾拉開頂多咪10cm
12吋係3倍

當然12吋金屬絲就算要綁手都好免強
圈一兩圈就冇

先由紅官鋤入一單先
之後就可以keep住引用案例

吳重儀 嚴舜儀 蘇文隆 杜浩成 郭偉健 彭寶琴

依班先真仆街

可能綁到個黑警條J

係咪麵包舖紮住排包嗰啲金屬絲

自己on9當人地都on9

痛撚到呢
諗到都覺得痛

劊子手 仲要斬得興起

dllm,popo斷鳩估

卜街了
何俊堯顛覆國家，將被判20年有期徒刑

盲點

咁又唔洗咁長...
普通萬字夾開口就得，伸直都唔洗。

黑警身上有狗棍同槍
可能用作非法用途

香淑嫻

鞋帶都可綁你

啱

屋企有刀既都死緊

狙擊緊

反對手去背脊，挷住2隻指公其實係夠。

警甴誠實可信

控方一度稱根據案例，不需證明涉案物件的實際用途。

笑撚左, 咁真係乜都拉得, 呼吸都犯法

真係要插死你，用鎖匙都得
買個20蚊鎖頭連鎖匙
鎖頭放掌心變撞擊物都得

普通法就係咁撚on9

法治之都

遲下有牙既可以咬死人

綁條撚

係喎屌 仲有佢

控方一度稱根據案例，不需證明涉案物件的實際用途。

痴撚線案例

屌

拳頭都可以打死人
每個有拳頭既人係果度出現都係有意圖殺人

真係好柒
究竟有冇腦

呢個世界真係有12寸萬字夾咩

即係攞咩出街都告得

加埋強姦隻豬

何官好似幫手足幫到盡, 有疑點就判無罪, 證據確鑿果d就輕判

連登仔個個都30cm個個都藏有攻擊性武器作非法用途

萬字夾實際用途係文具、夾文件
係盜竊現場係可作爆竊工具
係示威現場，差佬話可作嚴重傷人武器及拘禁用途不法用具

破案只靠老屈/ 鳩估

lan線自殺

大公報都開晒名屌，咁擺到明呢個官係好人啦

裁判官何俊堯爭議語錄

大公報都好唔妥呢個官

所有有丁既咪...

仲有大公報嘅認證，我諗呢個官應該真係好人

裁判官何俊堯在判詞表示，控方沒有證據顯示涉事警員是受驚證人，高院去年的禁制令已限制網上公開警員個人資料，加上網上已披露涉事警員個人資料，形容匿名令「多餘」，又說警員曾接受警隊內部採訪，反映不介意高調受訪，做法自相矛盾。

官係唔需要好人，官只需要做番佢份內事，即係公平對每一樣就夠

12吋係黑驚講 唔係個官講
個官話似萬字夾

不安

螺絲帽可用作拆鐵欄及撬開門鎖

螺絲帽?????

屌 點撚綁

好有創意

警賊俾假口供又無人覺得有問題㗎喎

12吋夠綁哂三萬個喇

仲有陳碧橋

Errrrr
我冇玩過講明先
係話諗到都覺得好痛

點為知份內事
司法獨立就係叫你廢左d垃圾法例
普通法下條法例寬過紅隧法官有權唔跟例
之前包致金就係咁廢左藏有攻擊性武器入面既任何可以當攻擊性武器e條

宜家d官一係講公安條例下一係講基本法
仲直接宣佈支那大陸法適用於香港普通法

我仲見到血滴子啦，青龍關刀， 噬血榴砲同埋狂戰巨斧

呢啲警察口供真係非常誠實可靠

夾腸仔

藍 不嬲咩狗屁不通嘅嘢都講得出 你睇啲高官 比卡超 潤腸紅 林奠 嗰啲
佢哋喪失晒人有嘅邏輯同良知 只係一隻無腦但有血肉嘅傀儡

根本九成屈咗先，呢啲例子會越來越多，當然係指個官正常的話